有無巴絲有高血壓？

最近body check比醫生話高血壓。。量到上壓13x 14x。係屋企量都13x。得個二十二歲是咪人生已完

樓主tg我, about intern